Subject: benachrichtung zum ( fehlgeschlagen ) ? = dies ist eine automatisch erstellte benachrichtigung + apw - ber den zustellstatus . + anw - bermittlung an folgende empf + aoq - nger fehlgeschlagen . ostermann @ mail . bbe . de